老娘的草根飯堂 – 老娘牌足料酸辣湯

呢個係我隔一排就會煮既！
因為係阿妺至愛，出面既酸辣湯多數都唔會咁多料
但我煮親都會九百幾樣料，而且一定有半個新鮮豬肚！
落左豬肚係好食勁多！
同埋一定要係新鮮豬肚，急凍完全唔會果回事！
其實洗豬肚一d都唔難，最核突都係翻開果一下，
睇完片你地就明！

圖文食譜
酸辣湯:
豬肚清洗處理:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

正

有豬紅+10分

未睇先正評老娘

最中意酸酸地夠開胃

老娘實在太正啦

一定要落豬紅同豬肚

我阿妺至愛！
我都好鍾意，可以食十餐

快d整，食過一定翻唔到轉頭

老娘

唔落胡椒粉ge

老娘嫁俾我啦

食果時按自己口味落嘛

正呀 搵日試下整先

呢個堅好食！
我個妺久唔久就會order！加個麵或者餃子更正

老娘 好正呀

老娘開飯

因為一碗酸辣湯

得個講字